[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(33) | LIHKG 討論區

悠二巴打整既 "砌機LIST" 、 "硬件一般知識"、"走線心得" 網

全新網站有埋悠二既硬件評測

搵砌機LIST同埋有普通問題都可以參考呢個網先，如果有特別要求再同其他巴打係度細執
而電腦硬件問題都可以集中係度問

如果想支持悠二巴.可以Like佢FB專頁

悠二巴有新網店，如想支持請自行去他FB發問

mac pro用家在此

LM

有無人放980ti

lm

原來ryzen stock cooler 係cooler master 風扇嚟

邊度睇？

咁啱見人轉緊個風扇方向，拆完上面，清楚見到cooler master 標誌

依定腦場有冇wraith max 版 1700x? 貴幾多?

想砌RGB主機 張list整理緊
機箱已決定s340 elite,x62一體水
Cpu想揀ryzen 7
其餘既有咩推介？
畢值無限

呢個

咁樣又唔洗
只係想ram displaycard 老母板，水冷同風扇rgb姐
佢太過浮誇啦整到咁

幾銀一個

你抄佢咪得

富士notebook 頂到5年算唔算記錄
雖然獨顯第4年死左

Fujitsu? 我09年買日日LOL 今年頭壞

琴日打尼爾
CPU & GPU 大約60度
打完摸下個S340 ELITE會有少少辣手
2入2出

3入3出 GPU 60 CPU 50~50

女朋友去左沖涼 得番我同佢老豆係廳

想問下得2000蚊買ram u 同埋老母板，冇得加多少少嘅情況下
Cpu 用G4560，板用h110m 定係b250好
2塊差成2百蚊，h110用唔用G.Skill DDR4 3000MHz 2x8GF4-3000C16D-16GISB
行唔行到3000

2000蚊買完16gb ram同老母版都冇錢買u啦師傳

屌你 唔好提

G4560, h110m, 8gb 2133 好似冇剩

其實我幫人問，個2條ram我諗住800放比個fd

真人真事?

Cooler ??

垃圾的212LED

屌你 無啦啦鳩up扮有女咩

x62 40度

z板先行到3000

不玩水冷
漏水蝕唔起

幫下手啦 我就係唔想抄佢

求LIST, 主要用黎打LOL同battleground , 想開高效打

想用返ddr3 Motherboard, 因近排買左2條8gb ddr3 ram

budget $5000

叫你cooler motherboard ram 抄佢呀

賣返你2條DDR3出去啦

淨買displaycard 算la...
咁想留ddr3 ram

近排買DDR3 ram真係好慘

一係俾人呃 一係on9

：呀唔該 我想加ram
：你用緊ddr幾呀
：3
：ok

60度仲想點
打完機機箱辣手好正常

多謝解答
驚有問題先問問

就咁講幾入幾出好難比較喎
cooler 唔同 轉速唔同 fan size 12定14 又唔同
室溫又唔同

底板已買左幾年, 因為之前得8GB, 玩BG會LAG
所以因應之前塊板要加左條DDR3 RAM

如果你唔想換DDR4
講講咩CPU
DISPLAY CARD都係揀1070 (正常價3-3.5K) / 1080 (正常價4.2K或以上)

Thx~
立即唔夠錢

想問下呢 pcie 有無extend 既cable, 因為我插sound card 既個個pcie 個位同張gpu 既風扇位好近，所以成日散唔到熱，成60幾度，有無辦法

淘寶有、 你要x1 x4 x16 都有

黃金有無得買？

。。。。

而家冇開冷氣既溫度
212LED
AER 12CM X 2(出)
S340 ELITE原裝120CM X 2 (入, 遲啲換AER 14CM X 2)
冇SET過轉速, 當AUTO?

做咩 我

咁你extend完張sound card擺去邊?

咩情況下60幾度
有幾近, DISPLAY CARD用左幾耐, 有冇清塵

低2個槽

紅色係sound card 上面係you

有無人明

機箱後面把風扇唔夠長插底板，
加上得1個4pin同1個3pin（4pin插左前風扇）, 令到後面把風扇無得控制風速（一開著嘈過飛機引擎）
想用番把風扇情況下可以點做

落減速線

琴晚清左啦

救命呀

粒u。有事。賣比我。

有4pin再分2條3/4pin頭出黎個d線買

同埋想問下, X1 X4 我應該用邊隻, 新手唔係好識

睇你張sound card行幾多囉

3月入定最近入既u?

corsair既vs series火牛真係伏到仆街,我朋友燒左隻vs550,燒到插座入面條鐵都斷埋 好彩部機咩事都無,我幫佢換左隻rmi完事

黃金買既話大約幾錢到

未過保?

終於比我買到張asus 1080 ti oc

想問Ryzen最高幾多度仲叫安全？用緊stock cooler想mon住

過左

插座入面都燒左
咁個插頭無fuse嫁咩

換1700同mb 唔換ram住有冇問題

舊ramDdr幾？

Ddr4 16gb

唔該哂..如果我買左條分插線插係sysfan 1時，可唔可以分開轉風扇速度？

淨係換住mb cpu ram先得唔得？

3pin header唔係控壓架咩
4pin pwm

暫定張list如下
R7 1700x
Giga AORUS GA AX370 gaming 5
Corsair vengeance led 16gb 3200mhz(8gbx2)
1080ti oc/sli 未定咩牌子
Corsair rm850x 80 plus gold psu
Samsung 960pro Nvme m.2 ssd
Hdd 3tb 未定咩牌子
Karken x62水冷

咁樣出有無題？未定果啲有咩好提意

準備買1700
有D野想問
好似話佢原生有turbo boost
但同手動超倍頻會有D分別

想問下有咩分別

上個月

老母板如果呢張同太極邊張好？睇緊太極板有啲興趣
太極有邊款好用？

自動boost 單核only
要全核都係要手動 好似係

轉r1

即係點係唔係3pin都可以係bios控制電壓？

轉完你粒u既發熱量都係無變
機箱一樣都係會辣手

溫度我都覺得冇問題
只係舊機箱冇辣手情況
而家新機箱會有
對唔住我語癌

唔該各位巴打幫我睇睇部電腦邊到出問題
依加唔知點算

我朋友前兩日幫我砌左部新機
如果唔裝顯卡 或者用舊顯示卡 就至少可以開到bios
裝番張gtx1060 開機連嗶一聲都無 無畫面 但燈着 風扇都着

部電腦個清單:
顯卡 Zotac Nvidia GeForce GTX1060
處理器 i5-7500 3.4gHz 6mb
底板 ASRock H110M-HDV R3.0
Ram fury DDR4 2400Mhz 8Gb*2
火牛 gamemax power ge-500w

唔該各位靚仔巴打幫我睇睇

利申: 電腦新手

悠二買嘢送貨通常要幾耐到

我發夢聽到個台灣佬講
佢3月入黎燒機
燒到6月拎去放
好似係

btw
有無試下format再set過哂d野?
我記得提過下個step都幾痕煩下,唔知入bios set咩
又要裝完win再裝乜

一手架喎
你個台灣佬仲報左咩比你聽

i5 6代機燒到換i7 5字頭個隻u
砌埋兩部a機幫手燒
最後追post聽講諗住清哂a換i9

btw 你試下format左先
佢人品係仆街但真係it佬黎
但我唔係

即係點 唔明

我有印象5月中睇到類似既說法
個陣要粒amd行得順 乖仔無問題
要set好bios先,廢鬼事本身個window會撞到軟件

拿,我記憶有少少金魚
我就記得係咁多多
簡單d講 我剩係記得個刻對ryzen印象係
洗機就可以解決一切問題

本身已經洗左幾次架喇喎
仲有係system個ntosknl咁大食

原來有fuse會自動燒電架咩? 佢仲要係無開機既時候燒

bios有無試過降到最基本既ghz再更新?
btw我有少少覺得你可能中呢個↓ 可能渣,當我尻up

巴哈呢個link你望望,覺得呢加中高階機都好危險
怕既wa入電腦應用搵"請問lsmo.exe是什麼?"
隔著個mon,我最多幫到你咁

amd ryzen bois 不會造 HDD or ssd full load
只有可能HDD or ssd 有事或者中毒

之前有post 講 hdd 100% 佔用 結果換新貨搞掂左

我係CPU 100%

炒車

中毒了
再不行 上代理換

Scan過無毒 同埋有巴打TG教左我熄左啲野依家無野了

原來係芝士漢堡

巴打喺巴哈見到我開post?

間唔屎逛下學下野

我就係個度新會員
同埋八月尾去台灣想睇下當地嘅論壇學下野

簡單講 3PIN固定速 4PIN可控速
你要控速就買4PIN分線 再入BIOS自己SET溫度轉速

最快一日 最慢五日 免費送貨的話

有錢真好

無錢
去台灣睇下有無啱用嘅keyboard順便買埋返黎

部機set完ultra fast boot開機果陣keyboard同mouse冇著到
boot機入唔返bios 有乜解決方法

CMOS

新手想問
點先知自己本身個機箱 fit 唔 fit 得落d 硬件？
我本身部廠機個機箱得 290 x 92.6 x 295mm
但係我想換過哂入面d 硬件
想知呢個size 既機箱放唔放入 d 砌機list 細機箱既硬件入去

Intel® Pentium™ Kabylake G4560

MSI B250I PRO

G.Skill Value Select Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400MHz C15 F4-2400C15S-8GNT

Gigabyte GeForce® GTX 1050Ti D5 4GB GDDR5

Kingston UV400 120GB w/2.5" USB enclosure SATA 3 6Gb/s SSD SUV400S3B7A/120G

Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W

定係主機版要換 mini itx 既板 同埋 display card 都要買埋 low profile ???

求教
我去完個旅行返黎就開唔到機，主機有嘟聲但係畫面冇訊號，旅行期間有一日我有d野做叫屋企人開一開我部電腦，我就用teamviewer控，控完就用teamviwer直接熄埋機。請問下應該點搞 thx

巴打想問下 想買部notebook xps 13:
$12400
I7 7500u 512gb 16gbran qhd display算唔算係抵

想問下風扇啲集線器可以係邊度買
遲啲諗住買埋X52同裝埋後面12cm風扇
老母板ROG X370 機箱570X

主機開關制燈都有著
cpu,display card風扇都有郁

供電唔夠有無咩症狀

試過拆左ram咁開機，平時應該會開唔到機然後一直reboot,但係依加竟然唔會，其他硬件會正常運作

開開下自己熄

淘寶

求教
我去完個旅行返黎就開唔到機，主機有嘟聲但係畫面冇訊號，旅行期間有一日我有d野做叫屋企人開一開我部電腦，我就用teamviewer控，控完就用teamviwer直接熄埋機。
主機開關制燈都有著
cpu,display card風扇都有郁
試過拆左ram咁開機，平時應該會開唔到機然後一直reboot,但係依加竟然唔會，其他硬件會正常運作

請問下應該點搞 thx

push

個fd幫我整左個<$5000 list
想大家幫下手睇下o唔ok 同埋如果我想加個ssd ~250gb 買邊隻最好

Intel® Core™ Kabylake i5-7500 3.4GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151
Gigabyte ga-b250m-gaming 5
Gigabyte GeForce® GTX 1050 Ti G1 Gaming 4GB GDDR5
Kingston ValueRam系列 DDR4 2133MHz 8GB Ram KCP421NS8/8
Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD

推一推 thx

係咪mon線鬆左?

AMD將四核八線徹底平民化
話說上個月先砌完1700 啱啱就見到再出R9打對家i9

幾時電腦節
唔知有咩平野呢

應該唔會
因為之前當有咁既情況我就會用teamviewer 控我部電腦，如果係開到機但mon有問題既話teamviewer會入到我部機，但今次我用teamviewer入唔到，顯示目標電腦冇開機既情況

btw thx

一蚊一張580嘅我切

就係依個

水魚節

down落手指到用 有N同冇N有咩分別?

電腦節呢d執下usb果d都得既

執USB裝AV

遲d想買番隻hdd用黎做第2隻av hdd
而家果隻外置都燒左一半 同埋有d nga位

你試下唔用display card插 on board

想問下$500樓下router係咪都差唔多

5TB 達人

係

痴線佬

岩岩試左，唔得，應該唔關mon問題
因為之前當有咁既情況我就會用teamviewer 控我部電腦，如果係開到機但mon有問題既話teamviewer會入到我部機，但今次我用teamviewer入唔到，顯示目標電腦冇開機既情況

btw thx

其實水魚節都有平嘢嘅 前提係你要通宵排第一名囉

amd始終唔夠生性
最高端cpu輸曬俾intel(唔係講ryzen 9和i9)
但我好想知ryzen第二代係咩
如果ryzen 9就係第二代……
我會好失望
因為佢講ryzen第二代係2018
ryzen 9又未出
計時間就差不多係2018……

明明講係會有更高時脈和更少供電

插on board都試左?

你睇返你塊舊板係itx定matx咪知
點解唔換埋箱
入門級都係百幾兩百
內蘢好啲走線易啲

最高端講真普通打機撚邊會用到

通常廠機入面d位都係fit晒佢本身d hardware既size 唔會預你有extension 穩陣d就換埋個箱啦
因間買完番黎唔岩位要裸跑就

普通打機
我自己就2千幾個價位就極限
再貴肉赤

係，試左都係唔得

再貴就比d超頻/追求極致果d人玩架喇

你本身有冇display 有冇試過抆左張display先插on board咁開機?

我1700都係打1080p60Hz

Btw,價錢上完勝Intel喎

最大問題岩岩出係威係勢
諗住有好成績
都係

岩岩試左抆埋張display先插on board,都係唔得

擺低個表情咩意思

睇黎真係有d硬件壞左要攞去整了，以前有咩事抆抆插插再唔係搞下d 軟件就搞掂，但今次都係搞極都唔掂

因為家父唔知d 乜柒古舊思維
覺得砌機信唔過 點都要廠機
所以廢事佢瓜瓜嘈 索性換哂入面d 餡算

BTW 係 Intel H110

係呢塊野至真

個網冇講係咩 size 因為 唔係好識分

而家Dell ITX機換非官方底板要換埋牛

咁你砌完話係廠機咪得

其實世爸都唔會用黎打機既話
都係文書同睇片姐
平平地買陪咪算
你自己轉過曬啲野
又要買win10同砌過
更加唔好講到時可能又要就個機箱

所以唔好搞啦, 一係買過部廠機, 一係砌過部

高性能市場要贏 Intel 黑科技好難，兩路市場 AMD 行膠水 Intel 行原生個 latency 低好多，仲未計有 AVX 512 指令集，production 上時間就是金錢，唔會考慮 AMD 架啦

不過 AMD 贏 performance per watt 同價格戰，係 data center 市場應該有勝算

推一推

oc 同sli 2樣野喎
巴打是咪誤會左

推一推 thanks

有咩64/128介紹?

我知係兩樣野呀，我諗緊出1080ti oc定1080sli 好呀
有無話邊張勁啲？

部機搞到依加都唔掂
想請問下巴打推薦邊間電腦維修，旺角區我都托到落去，或者有冇邊間有上門服務既可以推介比小弟，唔該晒

最後買左大四針頭..想問有無得較風速？

有錢1080sli就直接出ti啦
Sli唔係隻隻game support

可以控,不過用Pwm Splitter只可以一齊控,冇得獨立分開控

佢其實好似係以為1080TI OC係一張卡
1080SLI又係一張卡喎

1080ti SLI
Problem solved

大四針另一樣野黎架喎

1080ti 再錢再1080ti sli

我都係咁認為

佢應該係話諗緊一係買兩張1080玩SLI或者齋出一張1080ti玩OC?

其實唔似
SLI都可以oc架

4pin係經底板，大四針係火牛..係唔係即係無得較

你到底買左咩野
唔多明

3pin 都可以教速度，用 DC voltage

Molex 4 pin 當然冇得較，直駁火牛拎足 100% 電

買左e隻，比條友昆左又話唔嘈，返到去裝完蓋機箱嘈到

想問下cmos電池 CR2032 除左電腦中心邊到可以買到？

日本城

AMD 今次想屠殺intel i9

唔該晒巴打

哈哈 姐係等於無變過 同你當初插3pin一樣
只係由老母板供電變咗依家火牛供電

其實除咗某啲入風位喺左右兩側嘅機箱之外，其他機箱橫放有冇問題？
打直放唔夠位

1700 8core 16thread
i7 7700k 4core 8thread

i5 7500 4core 4thread
1600 6core 12thread

i3 7350k 2core 4thread
R3 XXXX 4core 4thread

我放i5 2500k 連版同兩條4GB DDR3 RAM
穩定超上4.2gb

有意留TG

不要再說了而家我仲用緊8cm風扇..好想換機箱

熱氣會上升 冷氣會下降,睇你機箱對流

買過條線就OK, 類似呢D 4PIN再分多線頭4PIN 插老母板同你2個風扇

今日問左好多間都無..去左旺角同深水埗

陽明一定有

1080ti oc版
先岩
我諗住單一張卡咋 giga定asus好？

各位巴打,想問下
頂級既一體水冷 vs 頂級風冷
除左噪D都大舊D,散熱效果係唔係風冷好D??
因為GOOGLE左陣好似普遍測試出黎都係風冷好少少
如果1000蚊左右,有咩散熱好選擇??

個價位已經逼到走頭無路
對上一次咁激烈嘅硬件大戰係幾時

頂級風冷D15夠
水冷個人鍾意NZXT X62 或者 Alphacool Eisbaer 240

巴打超1700上4.0要比幾多v

1700超上4.0應該要另購cooler
利申:1700無超過

最盡超到1.4v到好啦

超到3.6算

3.6都叫超 雖然話全部核姐

咁叫咩好

我用緊cm masterair maker8 應該唔怕熱 但係一加高倍頻就黑屏

講真玩水冷
緊係要一次過買曬前排同頂排
得一個水冷長開情況下
好易變煲滾水
有兩個就唔同啦

想問下壞底板有咩徵狀？

開埋張1080ti

機背D電線完全亂曬
得閒再執

想請問下巴打們推介邊間電腦維修

頂.
X62真係好靚

新手求問我想問下我大概執左呢個list，有無咩改善，同埋洗唔洗加裝多啲風扇，我都係參考返悠二巴個list再執過出嚟

AMD RYZEN 7 1700 8-Core 3.0 GHz (3.7 GHz Turbo) Socket AM4 65W YD1700BBAEBOX Desktop Processor

GIGABYTE GA-AX370-GAMING 5 AM4 AMD X370 SATA 6Gb/s USB 3.1 HDMI ATX AMD Motherboard

ASUS ROG Poseidon GeForce GTX 1080 TI 11GB Platinum Edition DP HDMI DVI Gaming Graphics Card ...

CORSAIR Vengeance LPX 16GB (2 x 8GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 3000 (PC4 24000) Desktop Memory Model CMK16GX4M2B3000C15R

Intel SSD 600p Series (256GB, M.2 2280 80mm NVMe PCIe 3.0 x4, 3D1, TLC) Reseller Single Pack

EVGA SuperNOVA 850 G2 220-G2-0850-XR 80+ GOLD 850W Fully Modular EVGA ECO Mode

Phanteks Enthoo Pro M PH-ES515PA_BK, Full Size Acrylic Window, Brushed Black Steel/Plastic Mid Tower ATX Chassis

600p轉960 evo或sm961

咩MB

NZXT N450 ?

巴打覺得呢個list如何
利伸電腦白痴

做乜傷害我條頸

先唔講價錢,除左粒U之外其他野咩廠咩型號都唔寫,擺明預留左大把伏位水人

啲線真係好亂

有冇巴打可以比小小意見小弟呀 google過有d黑店會係咪都話要放低檢查，然後明明係壞一件硬件，佢地會特登整爛多一樣，再幫你換埋然後亂開價
貴幾舊唔緊要，最緊要信譽好d，跪求巴打相助
我開左post試盡晒巴打提供既方法都係唔得先要行到搵電腦維修呢步

只要無講齊牌子型號 都一律唔好要
完

我見你係隔離POST收2手底板

咁我都係跟悠二汁算

汁你老母

快啲走啊
拎街List上黎死罪黎

1700x Asus C6H
gskill rgb 3200
Nzxt x52
Nzxt H440
Asus 1080ti oc

我第一次砌機炸

走啦走啦唔好搞大佢

其實我試黎試去都試唔到係咩位壞，真係好無助
部機都比我抆抆插插到就爛咁濟，所以我依加諗住搵間信譽好d既，快快趣搞掂部電腦，有得用返就得，brw多謝巴打既回覆

我想問咁其他餡呢?，得咁少風扇係咪唔夠，因為而家呢個行緊風冷

stock cooler
機箱一前一後都夠啦
用緊咩風冷

好好地地370點解用技嘉呢(冇咁好超)
唔係超外頻同用二兩顯示卡
就轉350
不論你用一張定兩張顯示卡
火牛都唔洗咁勁
ram買前最好上官網對一對
睇下塊板用唔用到
如果微超唔洗再額外買cpu散熱
想超越極限買勁啲散熱
1700再轉1700x

仲有冇問題

如果我想玩rainbow six 咁跟悠二5000 list夠唔夠屌

幫I9

唔急既就收左塊底板試下先
如果真係壞其他件
有冇BUDGET換新機?
維修既野真係唔清楚

我就係怕如果唔係壞底板，但係買左塊底板返黎又整唔好，又要再買過第二件硬件，金額上來回損失仲大過搵人維修
部機先用左2年，效能要求仲滿足到小分，所以冇打算換機。
再次多謝巴打

你部機依家係咩情況？

你塊底板有冇保養?
有就拎去CHECK左先
你火牛冇放煙花, MON, DISPLAY CARD, RAM睇你講又好似冇問題
唯有係估底板出事

開主機有咇聲(平時正常開機既聲)但係黑mon冇訊號，之前旅行期間有一日我有d野做所以叫屋企人開一開我部電腦，我就用teamviewer控，控完就用teamviwer直接熄埋機。之後就開唔到機

主機開關制燈都有著
cpu,display card風扇都有郁
mouse冇燈
個xbox手制平時一開機粒燈就會長著，依加就淨係插入去usb位個陣先會閃一閃
試過拆左ram咁開機，平時應該會開唔到機然後一直reboot,但係依加竟然唔會，其他硬件會正常運作(但實際係冇開到機)
已經試過估計唔係mon問題
因為之前當有咁既情況我就會用teamviewer 控我部電腦，如果係開到機但mon有問題既話teamviewer會入到我部機，但今次我用teamviewer入唔到，顯示目標電腦冇開機既情況
sorry for 1999

我淨係記得隻牛有3年保，我自己又on99早一兩個月丟左個底板既盒，依加得返當時係中央田砌機個張單

有部舊機底板係H61M HVS

如果加隻SSD 係咪用唔到全速?

我估底板 最好搵第第二塊換落去睇外著唔著到先

Spec?
我想整到你咁 好靚

光污染

Nzxt 把扇打排好撚屎

風扇同隻牛係咩

牛你都睇到？

風扇咩牌子

應該以為個HUE+係牛

nzxt aer

紅色版
btw有D後悔冇買白色箱 吸光D靚D

不如你拎部機出去附近既電腦鋪
比幾十蚊檢查費佢試好過啦
試完知壞咩 比唔比佢整又另一回事
好過你自己買塊板返黎一陣又唔識砌返

依家巴打擔心D黑店整壞其他野嘛

有冇咩淘寶custom 火牛線推介

換完底板之後
入唔到Bios
噤極F2 F8 Delete 都係冇反應
已經試左幾隻鍵盤 情況都係一樣
請問可以點解決
底板：由Msi嘅B85M換左做Asus嘅B85M

會唔會係你front io個個usb短路

有冇試過開機跟住等10-15分鐘？我部舊機如果好耐冇開／潮濕天氣，有時開唔到機，要等10分鐘先有畫面（甚至火牛都冇電到，要重插拖板幾次）

我想知隻牛你係用邊隻幾W 我想跟你個list砌到咁
想做個參考

可以點試同點搞
我轉左幾個Usb插位都係咁
出動埋隻Ps2 keyboard 去噤F2都係冇反應

試掹走底板Front USB頭

唔該
仲有個問題,我見D高級塔散全部都好鬼重
咁搞會唔會好快就彎板

橫放

話說成日喺IG見到AMD幾日就po張圖話自己Ryzen CPU打對家Intel贏幾多效能 但反觀Intel個IG …

原因好簡單
返工唔得閒、打緊機、睇緊片

你睇下AMD日日都講Ryzen(佢地都好少提及Vega )
唔係話吹奏AMD但Intel你生性少少啦

以為你講緊用家

cooler v750

問題好似係無靚既橫機箱
(原本打直變打橫會廢啲入風和出風位)

NB thinkpad想hdd換ssd
～500gb size
MX300, 850evo, WD blue 定其他好？

其實買左半年架啦
因為部電腦我都有份用黎打下機
所以先睇下有無方法將入面D 野全部換哂

去咗悠二個網睇List
依家砌機係AMD時代？
見佢好多都推ryzen
本身諗住砌$7500打機list
I7冇咁抵用？

我唔玩超頻 咁塊版使唔使轉其他Brand? 轉返技嘉350?

中央田依家會唔會有貨？
唔該巴打

唔超轉a320

唔會無貨
但7500 list應該要8000以上賣單

我放機箱個位一定要直放

暑假會貴咗定啲貨會成日加價
主要係想要16gb ram，我見到同7000list個分別就係條ram

有諗過跟悠二個測試list 用 NH-D15S cooler
黃金腦場有人叫我用 Hyper 212
唔知信唔信得過

請問各位巴打，如果想玩battleground高配置，唔會用超頻，亦唔會追新game再開高配置，就算玩新game開低配置只要暢順就得，大約要跟悠二巴打個list幾多錢左右會做到 對上一部行i5，Gtx650已經捱左五年幾六年

隻game暫時整得一般
r5 1600加張1070應該有1080p60fps嘅

212 真係狗也不屌

不過價位唔同無得講
巴打你手上有212
但未必裝得落am4底板喎

如果用悠二巴打6000果條list做唔做到 1070最少都要上到9000果條list

唔講display
我玩PUBG都過8GB RAM喎
悠二6000-7000list都係8G

用緊1080
有啲位都係會好疾

是咪8GB Ram?

16gb 行2933
呢隻game嘅問題

我1700+960 16GB ram行中低無乜問題

舊機用緊hyper 212 turbo + fx8350
感覺良好
可能我要求低

應該揀7500果條list，行1600+1060+16GB ram希望玩到 同埋對上部電腦個hdd有無得放埋落去

NH D15S好似我個Pro M箱唔夠位放

我唔介意花啲錢出嚟換個好啲既風冷或水冷，有無介紹

可以用返之前嘅HDD嘅

CUP
AMD RYZEN R5 1600 3.2GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4

主機板
ASRock H110M-HDV R3.0

顯示卡
GALAX GeForce® GTX 1060 OC 3GB GDDR5

RAM
KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15

火牛
Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU

HDD
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD

機箱
AeroCool Corporate Series CS 102 M.ATX

光碟機
ASUS 24x DVD Writer

筆直5000 , 有無巴打可以幫我睇睇條LIST

順帶一問 顯示卡 用1060 好 定係用 RX470好
因為睇到1060最近好似貴左

機都開唔到
ryzen 要用350/370 板

唔該巴打
平平地320 好唔好?
BTW 邊隻牌子好

二手470仲貴過全新1060

以下LED風冷問題, 慎入
諗住換把有LED既12CM風冷扇
ML / SP ?

CUP
AMD RYZEN R5 1600 3.2GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4

主機板
MSI A320M GRENADE

顯示卡
GALAX GeForce® GTX 1060 OC 3GB GDDR5

RAM
G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 1x8GB F4-3000C16S-8GISB

火牛
Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU

HDD
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD

機箱
AeroCool Corporate Series CS 102 M.ATX

光碟機
ASUS 24x DVD Writer

最後 改到咁樣 好
同埋去邊砌好(怕出古惑) 各位巴打有無好推薦

HD>SP

ML / HD
邊個會好啲

ML120 無得輸

單色ML120的確幾好
RGB就HD或者考慮下AER囉

我玩PUBG好LAG
係咪換左張顯示卡就得
仲有冇其他野要升級

YES.
換完等打柴先砌新

Thanks

係咪換咩牌子既顯示卡都可以

腦場啲卡真係好撚貴
用緊張1080 貴左2舊幾水

散熱/靚料系列
ASUS STRIKE / MSI GAMING X
送GAME系列
ASUS / GIGBYTE
有平買平系列
雙風扇就衝

我用黎換風冷把風扇
AER用係呢方面好似麻麻地?
我想要冷色.
如果藍色ML120唔差就扑鎚

ML 系列係 one of the best, 除左貴，冇咩唔好

請問如果同貓扇p12/f12比邊個會好啲？

rgb 既話 HD>TT riing >AER

我一直都話AER係最細, 打排唔穿排咁濟, 都唔知咁多人衝佢做乜

ML勁D, 貓扇要去到F12 2000先追到ML

ML高轉速過F12 2000 當然噪少少, airflow/pressure 高D

有無巴打知道windows7係咁loop啟動修復係硬件問題定軟件問題

零下105度

凍撚死

唔好意思
想問係hkterminal買有冇保障？
比起去深水埗買貴幾多左右？

新手一問

無知一問，老母版咩牌子會係質料好，耐用
A320,B350為例，有無巴打介紹下，唔超

打J一撚流

唔該哂2位
AER真係得個睇字
利申: 4把

巴打唔係啱啱換走咗5把sp120咋咩

保唔保唔知
而且悠二已獨不回

深水msi1050ti 1280~1380
1060armor 6gb 2680

佢係1180
2200

比起礦難引發既漲幅低過市面
(Display 而言)

咪就係走完5把入aer

等緊ram跌先入手砌新女

邊到有白線gelid cable賣？

決定聽日洗機
如果裝windows個時唔格式化HDD啲野係咪會仲喺度？

想問下巴打們
依家cpu i3-3240 + gpu 950玩overwatch開全高唔夠順，成日跳fps，最高得60幾fps。
想問下upgrade cpu 做 ryzen5 1600 + gpu 1060會唔會打得順啲改善情況？

一定會

Thx星期日去砌

搭單問下gigabyte gtx1060 GV-N1060G1 Gaming-6GD 呢張買唔買得過？

你睇下邊張有貨俾你買仲好啦

用緊塊板冇rgb header
想問要轉ryzen原廠風扇隻色係咪要買rgb controller
有咩推介同幾銀

1. 我想問要換motherboard, ram同cpu會推薦邊隻
2. 依家amd同intel比仲叫唔叫好熱
3. 舊機隻HDD係咪就咁插線就可以繼續用得

筆直4500

換咩motherboard 先得嫁
intel識製冷呀 amd行開啦
係

無人應

我都唔知換邊塊好
過左幾代我已經out晒date

c drive既野會入左Windows.old既folder入面
其他drive不受影響

換咩cpu先得架 你想買老母板再襯cpu定買cpu再襯老母板呀？

之前老母板 (asrock H61M) 死咗，一換板就粒U連RAM都要換埋
呢加唔差在power supply 都換埋佢慳返個滅火筒

PSU: Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W 449
CPU: Intel® Core™ Kabylake i5-7500 1430
Motherboard: MSI H110M PRO-VD PLUS 399
RAM: 有無推薦? A-DATA是咪風光不再?

另外個舊hdd入面仲係win7，但新板同U行唔到win7 (好似係)
咁有無得攪? 唔介意升上win10，但想用返正版

唔該巴打

用2個ml 交換2個aer 有得諗嗎?

CPU
Intel® Core™ Kabylake i5-7500 3.4GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151
$1435

主機板
ASUS STRIX B250H GAMING
$985

顯示卡
MSI GeForce® GTX 1070 GAMING X 8GB GDDR5
$3499

RAM
Kingston HyperX FURY DDR4 2400MHz 16GB (2x8) CL15
$1140

火牛
Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU
$445

HDD
Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
$439

SSD
Kingston SSDNow UV400 120GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD
$430

散熱
GELID Tranquillo Rev. 4 CPU Cooler 12cm
$260

新手自己揀左d料 想問下各位高手咁樣有冇問題/有野可以改善？

冇intel信仰可以轉amd r5 1600

咁撚著數

性能換RGB

而家 we Seagate Toshiba 普通 1tb/2tb 邊間最長保

想問下 i5 750支唔支援到win10 64位元？

一定支援到架

咁多位我依家買家用版windows 如果我用緊其他版本嘅話有無得降返落去？
利申：發夢用緊老翻windows

睇你咩U
A記同7代煙條好似唔多得

但好多COMMENT都係WIN7同XP係目前玩GAME最好OS

win10家用版好似平啲
win7 打機應該冇咁多問題

好抵屌
上2把AER 14CM + GRID + 執下線又2粒鐘

唔換

win10好過win7啦
咪玩

除非你打n年前d game

效能問題
我部老爺機上7都有少少LAG
7去10基本上迫走D I3樓下既用家

你講中左

有D 舊GAME...唉

所以我發夢試完老翻windows依家去買家用正版

巴打買完報個價

我粒Celeron用7都好順
係咪你set錯野

打去正都問過$980
其實我屋企附近個間一樣價 不過想去正都天水圍間分店睇下

就10年前既機

其實我咁耐都唔知除左冇DX12之外 WIN10同WIN7性能方面有咩大分別

我個部notebook 都係10年前

個職員係咪巴打黎 好似認得我咁嘅

賣aigo rgb fan 3把, 全新, 連控制器同遙控器, 詳情去買賣post望下, thx

會mon post唔出奇

返工就咪上連登啦

咩餡

i5 /1070
你死啦

又binc

快D鬆人!我地撐住!10秒...9 8 7 6 5 4 3 2 1...

做乜鳩
幾時變左一出intel list就俾人屌
作為一個討論同解答問題既地方
你要做既係解釋點解唔好用intel而唔係一野屌埋去
難怪個圈子擴大唔到

一有人打Intel 就衝出講 咩你快啲走 我幫你頂住
On9

我見人講"顯*"先叫人走嘅

等到訓著
我想問HDD無洗淨係裝game同AV係咪裝返個steam就得？

又冇話係你 做咩啫

戴定頭盔姐

想問下1060配口羊mon會比較好 budget 1000-2000

玩咩game多
幾錢budget

FPS撚表示之前得一千筆直買左LG 22MP68VQ

2000樓下啦 配1060要唔要2k mon?

1060玩LOL玩到2k嘅
3A大作就可以收收皮

我知 1080ti 兩張玩大作先要用到4k-.- 但2000樓下for 打機/睇片用就真係唔多識

1060就1080p啱啱好

咁1080p 有無抵玩既mon

之前一千筆直mon台巴打推薦LG 22MP68VQ

Ssd咪唔洗瞓著

咪用SSD囉

YouTube見人用GTX 1080玩Battlegrounds全效1080p都冇穩定60fps... 以後啲大作咪更加冇可能？

係隻game問題

下
我果陣用USB手指裝落SSD好快搞掂

問埋...RYZEN 既CPU 用N卡仲有個GPU用唔哂既問題?

見到佢原來有新片，應該更新咗
不過平均都係得6X
5x-8x之間

依個唔知喎

星期四落左ODER過埋數係悠二到買野
唔知今晚送唔送到

ok 砌女list 整得7788啦

我前日落單 琴晚9點幾收到

更新完佢個正在準備windows等到天昏地暗

巴打你係買oem版？

家用版

R7 1700 + 1070 玩bf1 表示經常9x%使用率

你隻ssd有冇問題
我20分鐘洗完

有update drive?

1tb hdd 有無推薦 另外二百幾gb既960 evo屌唔屌得過

家用版熄唔到個windows defender
同Bitdefender免費版一齊用算

睇game intel都會

其實開game個下CPU 100%係咪正常？

有無人有displaycard 放張黎頂住先
想300-350$收張~gtx660性能既卡

睇黎今日唔會送貨了
下星期一又唔得閒
都好 有時間買工具

有無巴打幫幫手?

會唔會考慮ryzen?
唔會就2400mhz非adata既ram

AMD嘅是咪無GPU?
因為打算遲啲先買display card

另外windows 果個問題是咪無得攪?

你咪直接用舊機張display card囉

其實Ryzen唔用佢個電源計劃直接用高效能咁除左比多啲電費仲有咩分別

唔係幾信win10兼容到9成9驚

有冇真係多驚user

兼容咩先？

有無巴打試過係網上外國網站買零件寄返嚟香港，有無咩網站係信得過咁

AMD RYZEN R5 1600 3.2GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4
MSI B350M BAZOOKA M.ATX
G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 2x8GB F4-3000C16D-16GISB
GALAX GeForce® GTX 1060 OC 6GB GDDR5
Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
Kingston SSDNow UV400 240GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD
Cooler Master GX Series GX550 CM Storm Edition 80Plus Bronze 550W PSU
Antec H1200 Pro 240mm一體式水冷
GELID 120mm Silent Case Fan x2
Cooler Master GX Series GX550 CM Storm Edition 80Plus Bronze 550W PSU

上網爬左幾個鐘文
咁樣砌O唔OK?

阿媽信幫到你

個司機係早一日打比我睇我邊D時間有人係屋企收貨

阿媽信唔係有流四既咩

轉過個牌子
SSD轉MX300
Cooler master牛唔熟 不過上一部機用cm牛半年壞左

咩流四？

又買cooler 又買2把fan
咁怕熱咩

換埋老母板啦
Asrock/Asus

GALAX 轉GIGABYTE會唔會好D?
牛轉ANTEC?
感謝

係囉 唔講仲以為用Intel U
不如買少個轉1600x/1700仲好

牛我依家都用緊Antec
GA無乜意見嘅

我見未試過水冷貪意想試下 左抄右抄抄條LIST番黎

你唔係玩Intel U/頂級U一都係風冷算啦

Source please and thank

唔該哂咁多位巴打既意見

GTA 5 and Witcher 3 較食CPU既大作

7700k GTX1070都唔可以長KEEP GPU 99%USAGE

當然resolution去到2K 4K/開盡D AA, GPU更容易full load

換左1080 stress test 打機會自動熄機 用緊antec tpc 550W
係牛問題定卡問題

應該唔夠電

即係會有假野

550w都唔夠 唔係掛

咁依個唔清楚喇

550W我之前都問過1070推唔推到好似都勉強
再唔係你自己計下囉

最尾都係決定出部新機 畢直 5k 內 想問下咁樣出有冇大問題？
見到前面話張 1060 唔好用 galax
主要都係玩 FPS 可能出左新機之後會打 GTA 果d

Intel® Pentium™ Kabylake G4560 3.5GHz 3M Cache 2 Core 4 Thread LGA1151 $525

MSI H110M PRO-VD PLUS M.ATX $380

MSI GeForce® GTX 1060 ARMOR OC 6GB GDDR5 $2200

Crucial DDR4 1x8GB 2400MHz CL17 $450

Corsair VS Series™ VS450 80Plus 450W PSU $255

Crucial MX300 Series 275GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD $680

AeroCool Corporate Series CS 102 M.ATX $189

total $4679

GTA好食CPU
建議降買1050ti買粒勁啲嘅U

話說今日去買windows喺街見到有啲電腦鋪寫住咩高速打機組合i5仲要(超高速2.0GHz)
先唔講佢i5 我1700行3.0都覺得慢

GTA 其實都未必會玩
呢家主要玩緊 ow csgo ed
其他野無問題？

你唯一需要擔心既係有無1060先

上 terminal 同悠二個網睇都有

你要問清楚 t記show出黎唔代表佢有貨

Ryzen 3 就出
唔爭在等多陣
i3價錢 4核4線
到時加張1050Ti都係$8xx+$11xx
好過依家頭大身細Bottleneck

講中我心聲
R3月尾出等下啦 話唔定到時礦難

電腦白痴想問下野。。。
我屋企部desktop 砌左都成4年。
用緊 i5 3470 , 660display卡。
想upgrade 下用多一兩年，想問下就咁買張1060 3gb 好唔好？
定索性一次過砌第二部

電腦白癡 零知識
依家部電腦壞左 朋友幫砌既
平時打下lol最高階 打下fifa online 3
睇下電影 計下數據咁
5000筆直內 可否做到？
求list 唔該巴打

用多一兩年玩1060 3GB 半年都唔知得唔得喎
收粒啱你底板嘅二手U 買張1060 6GB
升16GB ram 咁應該夠

應該最大食係計數據 但具體係咩？

你玩咩多先

簡單既excel 文員個種咋
所以都唔算咪咩大食
最大食咪lol最高質

咁等G4560用HD graphic算啦
怕唔夠就等R3出加1030 8GB ram一定夠 有剩請飲茶

求各位巴打加我tg 酒水一定有

多數都係d 低階game 多。
Wow 果類。
同埋想玩下battlefield果類，唔洗高效玩到就ok

1080 行雙 moon ,可唔可以打ow長期144fps以上

唔駛高效1050ti都ok啦 再上就1060 6gb 貴千幾

970/980實際啲
又平
又少啲but
LOL啲優化真係廢到

550都唔夠 係真唔係呀

1080都得啦
除非你有好多野拎電
如果有超頻就另計

老老實實，牛唔好貪平，盡量買大W數，就算今日你用唔盡都可以令到佢冇咁熱／靜D，將來upgrade嘢又方便。宜家D display card下下都係牛嘅價錢好多倍。。

成個機箱發光都係550推緊1080

屌 SSD咁撚貴既
想買隻平野放落部後備機到

砌完話我知條ram穩唔穩上到3200

求幫睇下5500蚊砌機list

CPU:AMD R5 1600
MB:msi b350m gaming pro
Display card:msi gtx 1050ti gaming x 4G
Ram:g.skill ddr4 2400 8GBx1
HDD: 1TB WD10EZEX
PSU:antec neoceo2 450

Windows另計
Thank you

睇左悠二
間唔中打下機
想跟5K list 再加SSD

CPU AMD RYZEN R5 1600
Motherboard MSI A320M GRENADE
RAM G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16S-8GISB DDR4 3000MHz 8GB (1x8GB) Ram
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1050Ti D5 4GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Kingston SSDNow UV400 Series 240GB SATA 3
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case Sharkoon 勁風者 VG5-W ATX — Red LED — Red LED

想問幾樣野
我本身有隻antec 520w牛用左5年, 仲未死, 係咪唔使買新牛住?
同埋邊隻有機冇貨? 唔想俾sales問轉唔轉野..
唔該哂

Antec neo eco ii 諗唔到理由唔買650w
同550差幾十蚊

上面有巴打話Ryzen推唔曬N卡
我覺得係Diver問題382.53版玩GTA好撚順 但係384.76版lag到仆街

洗機前打LOL冇事
洗完機反而DROP FPS. 痴媽筋

我琴日洗完機裝返舊driver

係， 我都係諗緊呢幾張。
諗緊1060 3gb, 1050 ti /rx470
但係cpu 洗唔洗換？ 我見i5 3470 好似都仲夠做
980 抵d? 550牛夠唔夠推？

你講既game都夠做既 牛夠有突

我system裝係隻SSD

知隻HDD 有事 有時有尖聲
但隻hdd抄 file 果時搞到個Window crash 左
而家 backup唔到

試下比錢揾人整

舊notebook玩完
隻harddisk插落desktop得唔得？
同埋點解有個4pin既

咁2.5用少d電嘛
就咁插sata試下用唔用到先
我平時就咁usb to sata 都夠電讀2.5
3.5先要插電

usb to sata only 即係中間個插口呀可

係咪windows bug左 更新完入左code都叫我啟用windows

其實1050 4gb會唔會好過1060 3gb？
同埋見外國啲YouTuber火牛好鐘意用EVGA同Antec啲火牛分別大唔大？

利申 新手

2.5 SSD 大約 500GB 有咩好介紹

有無人知買左正版都話我未啟用windows係咩事

bitcoin比之前高位跌左4000幾hkd
跌多d

大奇蹟日

執完list咁嚇我..喂啊...人地心臟細

有無d咩特別問題咁?
譬如某牌ram易爆
火牛易著火
底板會生繡咁
希望無啦

查實諗住將buget再壓到落5k
不過睇到driver問題
唔通又要執過i5

我1700+960用舊driver
係個濕鳩windows當我老翻

有影響咁潮?

無影響 係個windows更新完當我老翻姐

唔知點解決

同風夏bro 講既,會唔會有關

btw 條list 無問題掛

應該無關

唔會, 因為1050慢好多好多, 1060 3g=970, 1050=950

鬼佬鐘意用evga, 因為外國evga有好多平牛, 例如evga b2/b3, 呢d唔洗一蚊watt
b3賣點:
銅牌/短身牛兼容性高(150mm~160mm)/13cm風扇/五年全球保/全模組/12v足火冇虛標/750b3同850b3全日系cap/有停轉mode/火牛保護齊(OCP, OVP, OPP, UVP, OTP, SCP)/evga高質售後服務

把扇官網就咁講係係Sleeve Bearing
Sleeve Bearing唔嘈但壽命應該唔高而且可能漏油
不過evga講明係long life Sleeve Bearing, MTBF係10萬小時, 所以應該係改良版

不過係超級花代工, evga大部份牛都係超級花, g2/p2/t2就唔洗擔心, 但係b3新出所以未知咩料

可惜450b3/550b3/650b3唔係全日系cap, 不過同樣保五年

出名youtuber收錢有贊助, d list唔洗理

1. DISPLAY CARD. 1050有平買平(雙風扇版)
2. SSD 用MX300比較好 (275多少少, 性價比高啲)
3. RAM你唔揀3200/3000MHZ? RYZEN可以超頻上去

第3點你自己考慮轉唔轉啦
減左1少少BUDGET可以用係2到
但3有機會超BUDGET

3其實買3000都係差一舊

學野TIME

其實2400 2933 3200 又爭得幾遠
其他件瓶頸哂都未到ram啦
(好似係)

有冇邊隻Keyboard手枕推薦
如果個size fit 87key既話更好

3M , 或者淘寶買木果啲都得

唔遠？你part part hardware 咁追上去加埋就多架啦

估唔到仲有人以為差唔遠

我覺得自己突然間變語癌..完全睇唔明英文

原來我熄左個sppsvc個windows當我老翻

其實 RX570 同 RX580 跌到幾錢先應該入?

利申: 新手今個暑假想砌機

超硬要賺錢，係咁ga啦。。。有無try 過你粒1700裝7,好似效能多兩位數

Btw bro 呢家舊driver仲順d？？有無手痕up下試

之前試過 其實唔止GTA 其他game都lag可以上網睇benchmark

你自己貼出黎自打嘴巴

第2張
2133到3600 多極唔夠5%
每級都差唔到1%

第3張圖
3600 貴 2100 足足 60%

拎果20 FPS打飛機？

用緊咩牛 ?
我先用緊7700 non k 應該唔會唔夠電架 上網計盡都係唔過450W

今日玩csgo啲掛機ser 本來入到ser會有廣告點知個bitdefender同我block左

仲有張1080開機就60度 係咪壞卡?

而家買display card 仲難過9月買iphone

尋日行咗好耐先搵到對唔係炒到仆街1080ti
個HB bridge 下個星期到。用住老母板送果個先

rich

logitech MK270R 無線鍵盤好撚伏
換晒電 部主機同個鍵盤肯定冇1米
都經常性DELAY 一係就冇反應 一係就DELAY幾秒 之後突然出晒你頭先打既野
俊滑鼠叫做好少少 但都會DELAY

打呢個POST都DELAY左幾次 唉

得返個盒 冇左說明書, 可唔可以退貨 / 換返有線..........?

想入 display 卡既人機會黎啦

礦難開始

你係咪差兩毫子買第三張？

我同呢個list差唔多 但用 asrock ab350M pro4, 條ram 行xmp boot唔到自己OC 最多行到2400 求教

全球化既世界，買野唔一定要係香港既

In 阿媽信,we 7s

張GIGABYTE 960壞撚左
用緊ONBOARD 頂唔順個畫質...
想是9但買張黎上下網,睇下UTUBE
930/950重有冇得賣

1030淨睇片夠唔夠做
會唔會太劣

求救...跟住張list買咗啲料返嚟砌
但條ram好似唔得
想問吓喺咪個底板唔支援定點

yes

Old news is so exciting

點唔得法

個底板著紅燈話ram有問題
我買咗兩條
試哂全部槽位
都唔得
所以諗緊會唔會喺唔支援

恭喜你 上面果張熱到降頻

你推返個留言就真係old news

sor old news 咗

試下CMOS先，超頻遲下先試

咁有冇喎。兩張99% usage 都無降頻
係上面果張熱啲。72度左右

唔喺好明
我連機都開唔到
CMOS喺咩嚟
小弟唔太識
虛心求教

我係你就唔忍 買支gelid GC extreme黎試下先

用咗GC Extreme 好多年
反而尋日買咗支Gelmaker Nano, 見好多人話正
但無上到落display card.
淨係上咗落cpu. 7700k 真係好熱
4.8G 1.25v h115i cooler prime95 small fft 都可以上到90度
成日無啦啦idle 32度 開個webpage 一嘢跳上70度幾秒又跌返落30幾
唔知做乜鳩

我GA AB350-gaming用依條ram行2933 16GB無問題喎

好正常喎，唔開蓋落乜春都死

但開左蓋，die 落液金，IHS 落散熱熊，效果一流

衰左無保
玩住G4560先啦

食得咸魚抵得渴，風險自己承擔

同埋有開蓋器買，風險唔高

其實無保我無咩所謂
我唔係好想開蓋係因為我睇forum 啲人講
液金要3-6個月reapply
純粹覺得煩唔想搞

冷氣機都要3-6個月洗一次啦

液金唔洗 reapply 喎

普通 thermal paste 就要 reapply, 但你開蓋落 thermal paste 就不如唔好開，冇分別咁濟

我asrock AB350M 淨係行到 2400

插晒都冇反應

可能底板問題

悠二巴打呢條9000蚊list
我跟到十足既話
玩csgo(有144hz moon)同pubg
中畫質 穩定玩得唔得
有冇咩改進
求各位巴打指教

額外問 咁多張1070邊張性價比高呢
點解一啲可以三千頭 一啲四千蚊

麻煩各位巴打幫幫小弟

最近小弟部電腦有d問題,但就唔知係邊到出左問題

我部機最近會無啦啦無左畫面(卡住左or黑畫面),之後就會自動重新開機

次數不定,有時2-4次,有時就成日都無事

我開過bios睇,+5V: 5.23, +12V: 12.03左右

機齡都有5-6年

Spec???
好似幾勁咁

有冇上官網對過條ram塊板支唔支援先
其次超左ram未
講過好多次
呢塊板支援到，唔代表塊塊都支援到

中畫質?
如果係1080p
開爆曬畫質都仲有成400 fps

我用980ti i5 2500k 玩1440p 21:9開爆畫質都有百幾二百
而csgo係core thread 愈多效能愈好

又到左番工既日子

一體式水冷係咪真係好少壞?

當我冇問過.

0知識求指教
如果想順打LOL同舊式online game 基本上網睇片
有無必要上到悠二list五六千既級數
洗唔洗一定用獨立顯示卡？
利申 睇左好多list 唔係好識比較 求指點

張卡？都ok呀

睇你對畫質高唔高要求
當你打lol樣樣較到最低, 就係I3 內顯 4 gb ram都夠你玩 (利申:以前係, 但過左一年就冇e支歌仔唱)
但中畫質又唔想GPU就要最少I5 果種

都係果句啦, 買顯卡打機打得開心d, 唔駛咩都就住就住
拎果一二千蚊買張差唔多ge GPU就夠

去到腦場大把sales都講顯卡顯卡, 捉黎做咩

呢度係腦場咩
人地一直錯你又要跟住錯

你咁同中國人有咩分別
其次玩lol同舊式game
張顯示卡貴千5
已經變水魚啦

but 咩舊式online game
魔獸呢類會不斷加強畫質既就另計

我張display卡要6+6pin電 但本身display供電得6+2pin
Cpu4+4pin供電係未唔可以插display到
咁有咩方法解決

thx

咩display card.
牛夠力?

Gtx760 牛係500w應該係夠

照計火牛應該會有2條供電
我知有6PIN>8PIN既轉插
但8PIN> 雙6PIN唔清楚有冇

暑假砌機是否不智？

屌 兩日身痕一次咪買囉

為左防止自己買水冷
我特登買左2隻AER用左落唯一既冷排位置
基於AER垃圾打唔到排既關係
而家係諗緊R1 定 212 落把ML

Intel問題黎

液金唔洗換
吹大d

講開又係 我落完x62 部機都吸吸地塵
入140x2(打冷排) 120x1
出120x3
咁都好似負左壓

14 X 2 入. SET左60%
12 X 2 出. SET左自動MODE (40%底)

依加淨係可以買轉接線？

應該有

會減壽命就聽過
要換既話不如用散熱膏

我插晒落pwn hub 度有冇得分開較

6+2同4+4入面供電定義唔同

500w無2條6+2
影下隻牛上黎好

呀媽信左NZXT個PWN HUB
分開爽控

無知一問
Gigabyte GA-Z270X-UD3同Gigabyte GA-Z270-HD3有咩分別
見悠二打機list 13000同15000主要係轉左底板同550w升650w
所以想問下主要分別係邊

可以控唔係NZXT嘅扇？

我之前都係用液金 不過抹左之前用gc extreme
屌無乜大分別

唔清楚, 我全部AER

多謝巴打們解答
Online game係玩RO 呢隻史前2D rpg
想問埋而家砌機 係咪多數8G ram起跳

之前貼過條link冇人理
如果wow呢d buget唔算多砌6-7k係咪夠屌幾年

新手第一次砌機求答
追左post 都知道1060顯卡呢排冇貨
跟悠二6000list 上terminalhk 訂曬啲嘢，而加佢叫我轉msi 1060 3gb 去 windforce, 應唔應該轉？

我果個都可能得 但又話要夾咩底板apps咁
巴打你果個點set的

紅字睇清楚到底正式點讀/寫

BTW幫左你先, 唔好轉

NZXT個CAM SOFTWARE入面裝多個GRID+ SOFTWARE

Sorry
佢地都唔知幾時有貨，自己又急用，差啲轉左
咁要等幾耐定轉其他display card 仲好？

係就快啦
1/8之後既事好難講

急用有BUDGET就上1080 (個價叫做冇炒得咁癲
冇BUDGET落返1050/1050TI頂住先

3GB係削弱左原來1060 6GB應有既效能.
唔會建議你用3GB, 但始終同1050TI有一定距離.
你唔介意可以照轉3GB, 我只係列出左已知既野
選擇由你決定

一車車既2手卡飛晒出黎

普通黎講一條8G ram黎講唔玩大作及特殊用途
絕對夠用

我好難預設佢下次更新會加強幾多
之前wow唔係好支援多核心
現家唔知個優化有冇好到
如果冇
將啲錢去顯示卡到
買1070(其實1060夠有凸，但我真預計唔到將來會點)

Coollaboratory Liquid話自己同比gc extreme
效能傳熱有九倍差距
真假我唔知

唔緊要，吹大 d 都仲得

Coolaboratory liquid pro/ultra

made of Gallium

Gallium heat of vaporization 256 kJ/mol = 30790K = 30516.85 Degree Celsius

有冇讀 chem 既人 confirm 下？利申：simple google

假設冇揮發到，容量冇小到，換既原因係？

氧化變質？

Youtube 大量呢類 video

唔信我唔緊要，我都係鳩 up 我專登 send 埋 email 去問 coolabortory 洗唔洗一段日子就換

依條友好似成日喺youtube做痴線野

睇數字係大分別既

散熱熊液金：Thermal conductivity 73W/mk
GC Extreme : 8.5W/mk

但好多人試過液金接 heatsink peformance 唔係高過一般散熱膏好多，但開蓋落係 die 同 IHS 既 performance 就差好好好多

砌完部機，一禁開機，d風扇郁一下就唔郁請問係咩問題

舊nb個500gb hdd用得返 爽

R1 Universal VS R1 ULTIMATE
其實除左風扇有1把唔同之外
重有冇分別?

新手一問

我個板係ASUS P8B75-M LX Plus
I5 CPU
用緊AMD R7 265 display card
想升級張卡做1060 6G
我想問個板係咪會行唔哂張顯?
話哂塊板都咁舊
我上網做過下功課 好似話要睇埋BIOS既更新?

Coollaboratory Liquid Pro液態金屬散熱膏，熱傳導率：128 W/mK

緊係啦，一個直接傳熱
一個阻隔後傳熱

成隻cooler重心移左小小，令你唔會阻到條ram
繼續可以玩ram嘅光污染

向機尾I/O個邊移小小

用ryzen 唔撚洗煩
開完蓋又無保養

對AMD有保留 不了

DDR3冇RAM光污染玩
換ML扇係咪好不智

我有三把aigo rgb扇全新有冇興趣

純粹唔會俾ram頂住裝唔到姐

我有AER啦, 差風冷15 / 16
效能(貓扇我真心對唔住 )就R1
簡單啲就212直接換把ML算數

iPpc 2000 rpm既貓扇幫到你

靚既液金, 你唔手痕拆開佢, 五年都唔會點drop performance
不過最好用落nickel plated既銅底, 例如bequiet新aio, 全nickel plated, 為液金而生

我個usb to sata 頭 = notebook頭
你淨插sata 冇電的

同價緊係ippc 3000

我好大分別

回覆講一聲
我都用緊

冇問題

其實一路都想問
會唔會漏出來
少少都應該收底板皮
我講緊打直放
橫效緊係無問題

廢既液金
溫度過高會分解
衰過落普通散熱膏

用到了 好多舊相係入面

唔會，落既份量得一粒綠大咁大，可能冇添

你驚既可以用野 seal 左 CPU PCB 上面既野

未聽過液金會分解，你 CPU 高溫極俾你 110 度，未有耐分解到 d 金屬

另你開得蓋 void 得 warranty, 你仲走去用低質素既液金？同點為之廢既液金

咩叫行唔曬?
插得入去就屌得啦

我睇文講
我本身都冇用
我記得佢既意思係液金本身混合金屬
大家既沸點不一樣
去到最後變成有啲變成固體
有啲都仲可以可以發揮作用
最後有推介其他液金

我唔知係唔係打手文黎

其實AMD原本嘅焊好啲定Intel開蓋用嘅液金散熱好？

其實好難比教到，本身 TDP 唔同，制程唔同比較出黎既結果都已經唔同，可以 Apple to Apple 比較既只有未開蓋同開蓋換左液金既同款 CPU

我從來都唔會怕液金既傳熱效果
我怕既係………
腐蝕程度……

Youtube 大量片係用左一排之後拆開黎睇有冇咩異樣

咁驚既話建議唔好開蓋，食得咸魚抵得渴

你用落鋁到咪會腐蝕
銅問題不大不過會變黑, nickel plated就唔洗擔心

Ryzen唔係開唔到咩

開唔到架，唔好試

ryzen不是用製冷劑 不用開

焊死左呀嘛 之前見過有鬼佬開過奶野

各位對gigabyte 塊b350 itx點睇
想砌部ryzen itx
另外itx箱除左sharkoon c10之外仲有咩推介？
唔玩水冷但想放長display

Inwin 901

礦難來了

為期9個月既大改造
正式完結

嘩 咁快買左

完左佢唔洗15/16
反正唔會太高溫

好大個風扇

LED乃非效能之選
大家唔好模仿

撕左個Caution 貼紙啦

個千斤頂白色？

藍

cpu:i5-4440 @3.1 GHz
底板:ASRock B85M Pro4 E80-44024900156
Display card:AMD Radeon R9 270
8GB ram

本身用緊以上配備,依家張Display card懷疑壞咗,要插onboard display先有畫面。
想問下如果想換過張display card,可以換邊幾款型號? budget $500-800樓下
定出面仲可以買番R9 270?

500-800應該冇乜正常卡買到

我之前都想買呢種
不過後尾都係買左cm 果支

舊卡r9 270個堆都買唔到?
因為其他冇壞又唔係好想換,諗住維持到本身個性能就得
我以為舊板卡會平啲先呢個價錢
budget $1000 可以換邊啲

AMD Ryzen Threadripper might get AIO LCS Liquid cooling bundled

Granted, it is a bit of a long shot to call this news-item accurate. But on the web right now rumors are surfacing that the new Threadripper processor, which have a 180W TDP, will get a liquid cooling kit (or optional with the processors).

This news in fact would likely make Intel even more nervous as that would offer nice additional value. As you know, AMD will do and offer a LOT of make Threadripper as attractive as possible. Both initial processors are fully unlocked and seat themselves onto the new Socket TR4. It is confirmed that this processor and X399 motherboard platform is based on quad-channel memory capability, and as previously already shared that massive processor will offer you a staggering 64 lanes of PCI Express.

The flagship processor is the Ryzen Threadripper 1950X, a 16-core product that will get a 3.4 GHz nase frequency with the ability to precision boost to 4.0 GHz (!). These processors are SMT, thus ‘hyper-threaded’ towards 32 threads. This processor will retail for 999 USD.
The Ryzen Threadripper 1920X is the 12-core product, the base clock is a notch higher at 3.5 GHz with precision boost to 4.0 GHz, thus SKU will get 24 threads. This processor will retail for 799 USD.
Earlier on in the FX-9590 FX series AMD also bundled a 120mm LCS kit with the processors, those however where optional. It is indicated by the sources that Threadripper would be available in Asia on August 10th. For now, this remains to be rather speculative though as the validity of this news cannot be verified as it was posted in a suggestive manner at Hermitage Akihabara.

1500內邊張display卡推介？
少打機
玩下csgo

cpu用緊咩？
收張970算啦

香港有得賣啦

I5 4460
唔見有人放

如果要 BT，大量download
又要儲game 儲片
應該點配hdd

Too long don't read
有無中文翻譯？

google睇一睇
大慨講RYZEN APU 2代有更好既冷卻?(液冷)?
有錯請修正

Threadripper 可能有水冷cooler 跟u

屌 買左1700先出依個
如果之前有消息我會轉十二核個粒

放左佢囉

US$799 喎，完全唔同level

啱啱換完新cpu 底板 ram 同加左ssd
開機發現畫面冇反應可以點算
求ching解答

有冇DISPLAY CARD?
插DISPLAY CARD定ONBOARD?

想問巴打你地點睇iChill張GTX1080 Ti x4 11GB
見到好多牌子都出好多個公版以外嘅version
同埋想問個spec嘅boost clock係咪唔使裝額外software都上到

插display card

其實我個時係見1800x/1700x/1700三個都八核先買1700 點知依家有十二核 btw,有咁多核都無用

好謝近期顯示卡炒價和悠二網店未完善
令我推遲砌機既時間表
第二代ryzen和n卡20系列
我要緊

諗到第二代ryzen更好超和應該解決到ram問題
20系列更加高輸出和慳電

N記都承認左Ryzen地位

1800x/1800/1700x/1700

你會揀 1700 買即係你都唔係 enthusiast 啦，thread ripper 唔係針對普通 consume 市場，到時成個配套又會貴好多

x399

可唔可以話RYZEN 2代其實想打高配市場

DISPLAY CARD駁左電未
RAM插實左?
你個舊WINDOWS係HDD?
還是一切重新出發?

乜有1800咩？
不過1950x個啲係咪打i9個市場？

都未必既，電子產品呢類 market 一向都有發燒級同普通消費者級別既產品推出

官方一體水

x399對付x299

駁左 插實 舊window係hdd

即係又唔同板？

x399 MB 最低消費2500$ 最高6000$

ryzen定位是平價多核下放消費者市場

試下唔駁ssd睇下開唔開到

而家係姐
根本係intel唔肯咁快下放
Amd都知自己推咩可以掠水先

仲以為1950x一樣用AM4

唔得

悠二D野好似加左價

幫你唔到

想問下 b75插唔插到 ryzen5 1600

google

佢話b75 係LGA1155 socket
Ryzen係AM4 socket
姐係唔得？

b75直程係intel chipset

AM4新出 本身用緊AMD都要換底板

完全明白，唔該巴打

我想買粒黎玩下...
但cooler重未見到有
買粒野黎都砌唔到住

會自带水冷

此諗起幾年前AMD張R9295X2公版用水冷
搞到N記張TITIAN Z變TITANIC Z

想升級條女，巴打們俾下D 建議OK?
依家既spec:
CPU: Xeon E3-1230
MB: Asrock H97 Fata1ty Performance
RAM: 16GB DDR3
VGA: Sapphire R9 280X
SSD: Intel 330 Series 120GB SSD
HDD: 3TB

BUDGET $3000

同埋我想問塊板係咪太舊玩唔到M.2 SSD
我搵過冇呢個SLOT

謝謝

本身有SSD再上M.2 真係數字上分別
3K 換張DISPLAY CARD可以玩多2年成部再換

想問下巴打們ssd 256gb plextor micron transcend邊隻好 budget1000內

KELVV U610
SAMSUNG 850 PRO > 850 EVO

1950x係用新板定b350/x370都得？

800得1050/TI
R9 270似要搵2手

GTX 1050/1050TI?
漏咗講係450W牛
我係驚塊底板行唔到

1950x 要用新板先得
因為1950x 用新底板嘅TR4 socket，而1700等CPU用AM4 socket。

TR4

紅字YES, 有平買平(雙風扇散熱會好少少, 除非你BUDGET限得好緊要
我都係LGA1150底板行緊1080

巴打有冇推薦買邊個牌子
定學你講有平買平

咁都好啲 唔洗買左1700咁後悔

低階卡有平買平, 紅字係建議

唔該巴打

幾時有講過1950x有跟cooler

We were not told if the CPUs would come with a bundled CPU cooler.
新聞話未知唔好亂講
個位變長方形無論自組定一體水冷頭都要重新設計風冷都係...
我係希望有d有消息9月份可以出機

原來呢度真係會有人玩1950X呢D。。佩服

玩 X99 platform 既人我相信唔小，唔出聲姐 需然未知 X399 platform mobo 賣幾錢，但可能仲平話你玩 X99/X299

我之前用 x99
夾 ram 同 ryzen 一樣

快啲出行貨X62 等埋先出機

用緊Asrock b350 pro4 同gskill 3200mhz ram 較完BIOS上高啲頻就重新開機幾次又變返原來個頻 要點先升到 應該就係用緊最新版嘅BIOS

應該 ram oc 失敗

姐係要換RAM先上到?

答你我知既野
1. BIOS 問題
2. RAM 同你塊底板撞
其他原因要請教巴打們

我前前後後又買又賣換過 3-4次ram x99 死仆街

Klevv 3000 8gb *4 2600 都行唔到 ，賣

Corsair 3000 8gb *8 要行2800 ，賣

Corsair 3000 8gb *4 ok 穩3000cl15 ，換rgb賣

Gskill 3200 16gb *4 ok 穩3200 cl14

我係買十二核個粒
無錢買最貴

開唔到XMP 姐係要手動 手動都唔得就要等BIOS更新
利申B350F苦主

1700 對我已經係上限。。普通office打機唔想太差性價比

B350F 行GALAX HOF OK

vengeance 3000mhz c15唔得
早知俾多少少上gskill 條3200 c14

我係多工用咩都會做
純粹打算部野用5 6年...
16c32t好難過時

去咗中田、jumbo網睇,諗住買GIGABYTE, NV, GTX1050Ti WinForce 2 OC, 4GB GDDR5
大約要$1250 ,想問下係咪呢個價左右就差唔多?

利申用緊：4c4t覺得gen野好q慢
一條1080p60fps都gen成半粒鐘
靚格式更加耐...

咁春貴
當年買1050TI MSI GAMING X 1.2K
BTW. 呢排DISPLAY CARD係貴啲
可接受既

你仲用緊1050TI?

1080

以前I5 2400玩3A大作CPU直衝100%

依家都未有聯絡收貨
唔知今晚有冇

galax hof 3200 真係無聽過人講唔得
又平又冇光污染

早2日問左冇貨

你 encode 野多既話都冇咩選擇，一定係 Intel

除非 AMD 賣平好多，如果唔係慳埋既錢買唔返 d 時間

16c 32t 1k us intel邊到做到

e加ASUS ROG 1080TI 係咪全線無貨

睇餸食飯啦，encoding software optimism 方面現時黎講 Intel 都係好 d, 就錯輸 core 數都可能係 Intel 快過 AMD

不過唔係真係 production 用既，一定係有平買平

聽日就落黃金買

有冇人放display
1000內收 最好有保

發緊夢

我張Zotac 960有似仲有保

一個月定兩個月

五年保 用左兩年

You win

不過未放住

我想知我壞左底板如果我換左佢咁係咪要買新windows

可以同M$客服講

問，b350 有咩牌可以夾硬裝win7? 好多舊game 10都唔十卜，手頭有usb

較過兼容性咪得

慘過乞
去下面中央田條死肥仔話唔可以單買
去上面問又肯賣

買pro版win10

Intel Six Core Lineup exposed - Core i7-8700K and Core i5-8600K

8400同我1700一樣65W
但1700有SMT仲要八核 8400仲要base clock得2.8GHz
如果係真 到時買左8400嘅我真係恭喜你

我上次上面問直頭話無貨

600蚊 買到邊隻ssd ？

有冇邊隻唔好買？

1080TI唔可以單買
要一次過買十張黎掘礦?

5400rpm慢7200幾多？

1TB 7200 做main
2-3TB 5400 做storage

點睇

你main既意思係?windows drive?

SanDisk SSD Plus

不過我會俾多幾十蚊買UV400 240GB 或 MX300 275GB

上次封xp我撐左2年先轉7
死左十隻陳年收藏

呢家慣左7
又轉我驚又事死幾十隻

win8都好
真係諗唔到理由要隻x

AMD RYZEN最大對手到了

Intel平民級6核

我絕對相信會有粒係i5-8500 3.XGhz 6核

呢粒野.年尾至下年年頭出啦

估計打機應該可以嬴到Ryzen 5 1600少少(假設d Game仲未對Ryzen做最佳化)

但其他多工應該都係1600嬴.始終.1600 12Thread

但個8400奇撚怪怪咁

唔會啦

8400咪姐係而家個7400 或上代粒6400姐

係i5最低頻既版本.同時係最平既版本

根據過往經驗.都係8500 / 7500 / 6500最抵玩架啦

贏唔贏得個cost先

最緊要價錢

出左先算

唔會太貴既.同Ryzen 5 1600差唔多價錢啦應該

係性能唔知點樣姐

我覺得冇乜必要等呢粒intel 6核

始終都仲有半年 / 大半年先出

而且應該都未必真係可以完全做低Ryzen 5 1600

去咗巴打個網睇下list
$6000打機list有冇update
CPU AMD RYZEN R5 1600
Motherboard ASUS PRIME A320M-K
RAM G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16S-8GISB DDR4 3000MHz 8GB (1x8GB) Ram
Display Card ASUS GeForce® DUAL GTX 1060 OC Edition 3GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Kingston SSDNow UV400 Series 240GB SATA 3
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case Sharkoon 勁風者 VG5-W ATX — Red LED

Btw.香港終於出左我之前講好期待既新一代500蚊級數神機箱了

Sharkoon Ai7000

DG7000既內部

BW9000改良版外觀.入風口更大

保守外觀再加略帶少少Gaming既外觀.應該岩唔少人口味

暫時未有

咁我買1600唔好？
又12T又高頻又唔係牙膏
Btw,理性討論 並非AMD打手

前面兩把14CM.後面1把14cm.呢一點勁過Bw9000

Bw9000係後面12CM

呢隻真係唔錯

所以我上面講左.冇乜必要去等呢粒野

出左個時先再算

除左vg5仲有冇其他機箱好？ vg5好似太光

300幾蚊有S25

難怪我俾人話我Sharkoon打手

下至200蚊.去到500蚊都係推緊Sharkoon

8700k vs 1700x 1700x仲要多2春

SATA3 SSD 巴打們有咩推薦 ? 250 ~ 500 GB

老實講 8700K應該可以做低1700 / 1700X

雖然核心數少d.但我相信冇人敢否認Intel既單核性能係勁過AMD

6c12thread加上8700K既高頻.應該對AMD高階市場做成唔少衝擊

但我估計i5 8500 應該未必可以動搖到AMD 千幾蚊級數既地位

UV400 / MX300

依家Intel個賣點係高時脈
AMD走向多核心同超能膠水

6c12t其實係好夠大部份人用

就算未來幾年.我諗都唔係咩問題

我無咩求
唔該
俾我裝win7

悠二巴知唔知
AM4-ITX 技嘉 AB350N-Gaming WIFI 香港幾時有

最快今個月尾

Ai7000 front panel 係唔係同bw9000 lung 住堆IO線

Ryzen/Intel 6代開始win7好似似用唔盡

我都等緊......

好想出AMD Ryzen ITX List

1700夠戰五年嗎？

1600比起8代i5 勝在有oc同高頻ram

我都係
砌完記得比個list我抄巧下

跟住悠二8000LIST 改，有冇咩地方可以再改？ram 16 GB會唔會太多？火牛轉550w 會唔會用多左電? (就算用唔曬)

總數：$7,887
付款 清除

AMD RYZEN R5 1600
$1,679

ASUS PRIME B350-PLUS
$800

G.Skill Aegis Gaming Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16D-16GISB
$1,085

Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
$545

Kingston SSDNow UV400 Series 240GB SATA 3
$660

Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 6GB GDDR5
$2,229

Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
$440

Sharkoon 勁風者 VG5-W ATX — Blue LED
$320

LG Internal DVD-RW － Black (GH24NSD1)
$129

區動程式入面d野郁唔到 理得你用唔用得盡

已改良

最重要係唔洗開蓋
你話八代i7都話高頻啲 但i5真係....

咁你隨時留意我網站.出左我一定會即刻放上去

如果Intel 八代 真是八月出 衝刺好大
但據聞會18年頭出 驚打亂七代
(不過 18年頭 amd ryzen + 準備出了 會上到4.5

悠二巴打
想問問mATX有咩箱推薦？
因為我都係用mATX板
配大箱好似好怪

係咪有人試過ryzen sleep左
著唔返機

真係好難講.唔知Intel 300系底板會點諗

可能支援高頻ram唔出奇

8700K 完全食返曬條水，唯一要睇既係 OC 程度同售價

Intel 今次有心打柴 AMD

唔轉 socket 用 LGA 1151, 需然會出 Z370, 但好大機會 Z270 可以照用到，如果 all core 上到 4.7 甚至 4.8, 1800X 無力應付

老實講.我搵唔到

真係要我選既TT V21

不過我寧願ATX Case配MATX板.我好多List都係咁.我唔覺得有問題

冇乜問題

唔會用多左電.你部機用幾多電.佢先會用你幾多電

係咪咁堅呀
轉個頭可以咁樣瞄住對手黎出
如果真係咁發展, 黑科技真係唔推唔嘔野出黎

如果係咁 Intel用家真係要多謝amd

好呀 加速推7nm APU

6核 4.8

我諗唔到係會加速

以AMD只會係Delay....

利申:私底下AMD Fans.不過實話實說

唔似Intel喎
應該4GHz附近再下一代先4.X

RX570其實係咪夠大部份2013-2014年既PC GAME開到最高?

far cry 4開最高好似冇乜問題

Assassin'a creed

其實如果睇STEAM 遊戲商店頁面 既 建議配備

大概要點樣推算先知自己岩唔岩開到最高?

例如咁

顯示卡: NVIDIA GeForce GTX 780 or AMD Radeon R9 290X (3 GB VRAM)

VRAM 重要D 定係 個型號名重要D

點解個個吹到4.X 5.X
我明明記得睇過上面個網講到8700K係急住嘔出黎止血先的

唔係上年話cofflake i7 係六核
關ryzen乜事

咪玩啦x299堆cpu都上哂4.7啦仲4
intel ddr4 imc贏開巷

4.8 可能太大想頭

睇返 6850K 上到 4.4-4.5, 8700K expect 4.6-4.7 唔過份

I乜I物都唔撚理
幾時先出張新DISPLAY比我買呀

8700k最大賣點是睇到uhd bd的6c12t cpu

intel個新u真係有咁好先算
到時又要開蓋
個價又離地咩咩柒柒咁
but 我就真係想intel有好U出來
到時又到AMD出招
最終得益的是我們咁多位用家

我平民用唔起咁貴

蘇媽講過一般人會都唔會願意買一粒U超過$500(美金)
到時又可以Bin c

我要Volta/pascal改良版呀
RX Vega聽講好食電 不了

我6850k h115i 1.21v 4.2

巴打們 請問5000預算連mon 砌唔砌到部打機pc？

你打機嘅定義係乜先

有冇咩學生用notebook推介
Macbook係咪唔會打到機？ eg：lol

打overwatch 得唔得呢？

你預mon買一千 剩返四千自己上網揾完list再放上黎
Btw,四千應該得

一般人買u 超過3000蚊港紙都覺得貴
999美金買粒u 平民真係玩唔起

巴哈度早幾日有人砌左7820x
土豪撚

但 enthusiast 市場年年增長緊，只不過係好多人收收埋埋玩

我隻adata ssd sata插口頭個膠爛左 又咁岩過左保(30/6) 我用aa膠痴左 拎去保佢受唔受 出面有冇得換

如果1001
大家可不可以不要開新post住先
讓給我開
因為我想改曬一樓既內容
幫下啲新人問list和去邊度砌機
但我要放工回來先整
可以嗎?

冇咁快爆
唔洗驚

整完掟左出黎先
叫人COPY返會好啲
未必等到

我係想打曬去邊度砌機好
如中田，T記及悠二等
好處壞處
教埋佢地點樣求list同原因
手機打咁多字會死人的

打手

請問ATX機箱唔想要有LED果D可以揀邊隻 ?

其實有個疑問：我係搵埋悠二砌機，咁touchwood有事係咪用番佢地將單搵代理就得，唔洗再登記保養果D？

列哂啲舖就算?
好/壞處有時真係人人唔同
雖然隔離耳機POST都有列出黎

登記應該係以防你唔見左張單都會有紀錄?

其實係唔洗登記

BTW煙條7代U可以頂到第幾代既N卡 講緊唔會BOTTLENECK

有冇人可以答到我 見有人拎去黃金整又點睇

你都過左保

呢款真係J得過

asrock呢

悠二
上次聽你講話define系列會出玻璃全透
有無多啲消息
利申 nano s愛好者

8700 得3.6ghz
逼人買k超上去 intel
我咪又係照買

到時記住實測幾多度

不過AMD有個豬隊友叫GF

依個好J過TG5
少左面個三把風扇但個樣幾靚

最憎全玻璃

係邊到買windows key最好？

早知買遲一個月咪可以轉箱/觀望7800x(雖然睇完都唔買)

家用版 $980 正都

買oem key唔好咩

好似過千
你有錢可以買嘅

原來WINDOWS 7 都好多年
一上WINDOWS 10又要重新習慣
加上之前免費又冇升

條女唔掂到時你估AMD唔會搵***同TSMC咩

都係唔得既話咪用返intel囉
我地都無損失

點柒知佢
佢完全唔撚想賣咁

最好爭崩頭，用家得益

前幾日 熄左機吸塵 之後開唔翻機 冇燈 cpu風扇冇著 拆左火牛俾fd test完冇事 而家唔知係壞左定接觸不良

有冇巴打可以教我點test埋其他野

其實又唔係真係咁難習慣既

冇穿冇爛下次要換先一次過

有冇試重插RAM／清CMOS

我用左一星期時間習慣左

高登有
正都同centralfield 都要跟機買
上星期我上樓上買咗2張Aorus 1080ti Xtreme edition
ROG Strix都有

各位大大, 舊卡報廢, 想買display card求意見

配置
Ryzen 1700
16 GB RAM
火牛550w

如果要買張可以行到1080p 60fps係咪要GTX1070先夠?

先謝

windows10係各方面都的確好過win7

邊隻140入風扇勁? 放係機箱前面做正壓 唔要RGB 要效能

NF-A14

唔開最高1060 6g夠做有突

用緊，不過我其實唔知勁唔勁，只信牌子

利申：Define C，前NF-A14 PWM x 2，後原裝，頂無扇

新手第一次砌機 求各位巴打睇下條list得唔得，主要用黎打機，預7500連window

利申:對硬件唔太熟

就係想開最高...

Galax display轉msi Gaming X

1060新game未必夠
1070應該依一兩年夠
Btw,一樣係1700+16GB ram+550W牛 不過我用960

R5 1600
MSI B250

B250m

原來板都錯埋
睇錯b350m

motherboard 轉返b350/a320

錯版
其次你打咩機先?
想畫質係最高定沒所謂
1080p mon?

錯板
其次你打咩機先?
想畫質係最高定沒所謂
1080p mon?

主要想玩下steam啲單機game 行到1080p就最好，但都知自己預算有限 另外唔該上面各巴打，我對硬件真係唔太識

上外國網買買 win 10, OEM 同 Retail 有咩唔同？

巫師3都係單機
1080p唔係問題
你想要咩畫質先
你肯用最低畫質，張顯示卡買再平啲都可以
玩大作我怕你條ram未必夠

點解反而1060個價冇乜炒既
1070冇張買得落手

1060炒到飛起

就係想玩巫師3這類大作遊戲
我想行到1080p,ram加多條8gb夠唔夠

t記同悠二鋪最平個張1060都係貴100左右
1070貴300

頂..
1080p 咩setting先, 高中低 定all ultra
差好多

如果你開大作類加多條ram安全啲
隨著win10更新
只會愈來愈食你ram
16 gb應該夠你玩多5至10年(純打機的話)
到時已經轉制式啦
都係你想玩咩畫質效能!
1080p既全高，中，低，全高開曬效能?
俾你激死
仲有你超唔超頻?
現家ryzen要小超係一件好易既事
你要選擇好超唔超再去決定底板

but 有其他事閃先
搵其他巴打幫你

Sorry 通常我都係p4打機，所以我連1080p有分高，中，低都唔知
我諗中都夠我玩。其實我連超頻係咩都唔太知 ，所以應該都未必會

買左部新機

中個畫質同ps4差唔多/差啲

P400s

屋企有部超級電腦 用番公司d腦真係會想死

點超級法？

抽時間睇
ryzen 可以用ps/2 keyborad同mouse裝win7?

可以玩flashgame同玩唔到既分別(x

屋企同公司淨係display card既分別

新手第一次砌機 整咗條List 幫手睇下有冇問題

CPU: Ryzen 5 1600
Main Board: MSI Tomahawk B350
Display Card: Asus GTX1060 STRIX 6GB
HDD: WD 10WDEZEX 1TB
SSD: Kingston UV400 series 120GB
RAM: G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16S-8GISB DDR4 3000MHz 8GB (1x8GB) Ram
火牛: ANTEC NE450C-BR NeoEco2 450W 80Plus Bronze 火牛

誇張d咁講姐
load個excel都load成世屌你老母

1060呢d有平買平啦

辛苦哂...以前做過呢類office...

我公司部電腦10 core Xeon 128GB ram 仲勁過我屋企部電腦

幾年內都應該唔會換顯卡,又冇budget上1070,所以諗住買張好少少嘅1060

用緊3代i5
我真係想屌出聲

好少少都唔會好得好多
求鳩其執個雙風扇既1060夠晒啦 asus rog strix除左1080up 都係食水

我想同我呀姐講換電腦得唔得 佢又屌晒鬼咁話公司冇錢又要鬼佬批先得
但問題係部腦影響我工作效率

我遲下部1700加多16GB ram先

其實windows個省電 平衡同高效能有乜分別？

走漏眼添
顯

60 80 同100fps既分別

16gb ram講真未過番5,6,7年都應該未洗用到16gb up

咁我有乜理由唔上高效能？

想一個月慳番幾蚊電費

可能要run繪圖野同埋同人講自己用32GB ram自high下

32gb除左打飛機用 一般用家真係諗唔到有咩用

幾蚊
咁我唔撚用Ryzen個電源喇

你一日 除左放假之外都唔會長開電腦架啦
緊係chur撚盡佢先

唔計我打機，Media撚有無可能用得曬1700+32GB ram

其實我sem break 一日開十幾個鐘

我現家先打到仲未打FAQ

為方面眾爸打可以好好幫助你
請你也需好好合作
不但可以盡快回復你的問題
更可以令條List更適合你所需

1. 電腦主要用途
純打機，定還需要直播和拍片等功能

2. 目標
砌機為左玩咩GAME，玩咩類型(Steam有過千萬隻GAME，講清楚想邊一隻)

3. 個人需求
過求性價比?晝質效能(高，中，低，全開)?想未來幾年不用再更新電腦?超頻能力?

4. 筆直
如果你筆直上限好寬鬆一定要講明

5. 現在或將會便用MON的類型(1080P?2K?4K?144HZ?)
你既MON其實會限制硬件效能，哪怕再勁既電腦，但用不適合MON的話....

6. 自己都學習一些
講真，有一班爸打們好撚憎伸手黨，只需做多一兩步
哪怕你直接照抄悠二巴打List放上黎問，佢地都會出手幫助
只是Ctrl C和Ctrl V咁簡單，大家都會開心既事點解唔做呢
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!

咁樣有落去有冇問題??

32未必 16就炆炆地應該

咁我應該全高好啲，用電腦玩都想個畫質好啲

仲有多謝巴打們的幫忙

全高 R5 1600+1060就得(應該)

執多次條list，我諗今次應該無問條

d人成日話1070不如加多小小錢上1080，
其實依家腦場gtx 1070同1080差幾多錢

題

換底板換CPU, win10 ssd os用唔用得返? 洗唔洗format?

EPC睇番黎 話新蛋有得送香港

係真唔係?

7. 有信仰請出聲
廢事巴打們出完條LIST呢樣唔要嗰樣又唔要

試過只用底板+cpu 開機 機箱燈冇著 cpu風扇冇轉
之後有拆底板粒電 都係冇任何反應

要重裝 正版要同M$講攞返條key